靈異

之前去睇醫生
咁我前一位個呀嬸入左去病房睇
到我入去個陣個呀嬸係無出過黎，啲姑娘就叫我入去
咁我入去個陣個呀嬸已經唔見左
入到去病房唔覺有後門。。
咁個呀嬸去左邊。。

有道暗門﹐完。

個呀嬸咪醫生囉

有無望醫生檯底？

無，睇過啦，間房好細

冇，不過有人會好明顯，所以係冇人

個醫生男人黎

牙嬸咪係姑娘

唔係後生好多

「唔覺有後門」
啫係你唔肯定可能有後門

間房好細，一眼睇晒

有冇聽到𠽌𠽌聲？

你肯定佢冇出過嚟？

係，個等候廳細到pk

冇，你個邊有？

幾時發生？
之前有冇遇過？

幾個月前，冇

佢又冇害你，唔洗怕
應該係唔覺意見到者

見到咩